想整合哂所有有用app 同Web site

請大家提供資料，我再整合成一個post

之後會再整文宣，一次過宣傳

最好跟以下格式， 方便我整理

名稱：
用途：
IOS 連結：
Android 連結：
Web Site 連結：

不如整一個好似hiddenwiki咁嘅目錄

web

報哨 防止被包圍

web

抗爭進程史連警暴資料

名稱：報哨
用途：防止被包圍
Web Site 連結：

名稱：警暴實錄
用途：抗爭進程史連警暴資料
Web Site ：

推，請提供資料

add oil

名稱：報哨
用途：防止被包圍
Web Site 連結：

名稱：警暴實錄
用途：抗爭進程史連警暴資料
Web Site ：

名稱：香港地投票
用途：香港人投票平台
整合十八區意見及香港人日程
IOS / Android ：

推

名稱：報哨
用途：防止被包圍
Web Site 連結：

名稱：警暴實錄
用途：抗爭進程史連警暴資料
Web Site ：

名稱：香港地投票
用途：香港人投票平台
整合十八區意見及香港人日程
IOS / Android ：

名稱：和你Eat
用途：分辨黃藍食店
IOS :
Android :

名稱：報哨
用途：防止被包圍
Web Site 連結：

名稱：警暴實錄
用途：抗爭進程史連警暴資料
Web Site ：

名稱：香港地投票
用途：香港人投票平台
整合十八區意見及香港人日程
IOS / Android ：

名稱：和你Eat
用途：分辨黃藍食店
IOS :
Android :

名稱：和你App
用途：
iOS:
Android:

一站式集合咗香港40個以上嘅新聞網站，方便大家睇，比較唔同媒體對於同一議題嘅報道手法。
- 可以search by keyword
- 可以揀唔同嘅媒體 同一時間show出嚟
- 支持Progressive Web App (PWA) 啫係可以扮係native app 咁裝喺手機度

香港新聞整合網站 hknewsurls

文宣-牆紙

「記招有民記，紙媒有牆紙！」

本「紙」秉承連儂牆原意，人人都可以投稿發表意見，等大眾嘅心聲可以多個機會比更多人知道，快啲貼晒喺全港既牆上啦！ 暫定逢星期五出街，講述過去一周發生的大事同埋不同人士對呢場運動嘅睇法。

SOS港女要寫上海牙法庭！

佢地既PAGE

陳太同鐘教授既民間民情報告

民意調查咁多個月黎既數據同報告

名稱：報哨
用途：防止被包圍
Web Site 連結：

名稱：警暴實錄
用途：抗爭進程史連警暴資料
Web Site ：

名稱：香港地投票
用途：香港人投票平台
整合十八區意見及香港人日程
IOS / Android ：

名稱：和你Eat
用途：分辨黃藍食店
IOS :
Android :

名稱：和你App
用途：
iOS:
Android:

名稱：香港新聞整合網站
用途：集合香港40個以上嘅新聞網站
Web :

名稱：文宣-牆紙
用途：「記招有民記，紙媒有牆紙！」
Web :

名稱：香港民意研究所
用途：民意調查咁多個月黎既數據同報告
Web :

冇人理我

名稱：報哨
用途：防止被包圍
Web Site 連結：

名稱：警暴實錄
用途：抗爭進程史連警暴資料
Web Site ：

名稱：香港地投票
用途：香港人投票平台
整合十八區意見及香港人日程
IOS / Android ：

名稱：和你Eat
用途：分辨黃藍食店
IOS :
Android :

名稱：和你App
用途：
iOS:
Android:

名稱：香港新聞整合網站
用途：集合香港不同的新聞網站
Web :

名稱：文宣-牆紙
用途：記招有民記，紙媒有牆紙
Web :

名稱：香港民意研究所
用途：多月黎既民意調查數據
Web :

名稱：香港商店
用途：讓商店渡過人為的寒冬
IOS :

都唔錯

名稱：反送中運動文宣圖集
用途：運動文宣整合
Web :

名稱：報哨
用途：防止被包圍
Web Site 連結：

名稱：警暴實錄
用途：抗爭進程史連警暴資料
Web Site ：

名稱：香港地投票
用途：香港人投票平台
整合十八區意見及香港人日程
IOS / Android ：

名稱：和你Eat
用途：分辨黃藍食店
IOS :
Android :

名稱：和你App
用途：
iOS:
Android:

名稱：香港新聞整合網站
用途：集合香港不同的新聞網站
Web :

名稱：文宣-牆紙
用途：記招有民記，紙媒有牆紙
Web :

名稱：香港民意研究所
用途：多月黎既民意調查數據
Web :

名稱：香港商店
用途：讓商店渡過人為的寒冬
IOS :

名稱：反送中運動文宣圖集
用途：運動文宣整合
Web :

名稱：反送中直播台
用途：反送中直播頻道整合
Web :

名稱：反送中reddit live
用途：twitter反送中信息整合（英文）
Web :